中資銀行開始叫職員記登做選民，少數派配票行動正式開始

快d登記做選民呀

推呀

口投民建聯

快d登記做選民呀喂